足球撚的自白

是咁的，我係一個學生，亦都係一個中意踢波嘅學生哥。因為細個果時生得高所以就比呀蛇拉去頂下波，做下柱，慢慢中意左呢項運動，踢得又唔算好差，負負碌碌比出面d教練拉左去踢d水平高嘅比賽。
一出到去見識，就知世界有幾撚大，同你一樣高但快過你嘅有，好撞過你嘅有，扭得過你嘅都有，個個都伊巴杜奧巴，但自己仲廢過利嘅卡路爾，好快就跟唔上，開始柒於人前，比教練屌就不在話下，帶埋老母去就基本嘅，隊友嫌棄你，有事冇事都屌撚柒你。咁我都明自己水平唔夠高唯有硬食，屌你都係想你進步。曾經有段時間比人屌到唔想去練波，但時間耐左都慣左，始終我中意踢波，我熱愛呢樣運動。
練波練得多就點都會有勞損，個人高大膝頭容易傷。出面勁個堆由細操到大，習慣哂個強度。而我就只係一個中學比人臨時拉夫頂替嘅柒頭。跟操左一段時間終於頂唔順，變左個傷膝青年，膝頭成日痛，好下停下頂到完季，睇埋物理治療休息左一排就做返gym想練好對腳。醫生睇過gym做過，一開操再傷。曾經有段時間踢完一課對腳痛到落唔到樓梯，我驚左條樓梯，squat都成問題。踢完一場就要抖抖到下一場，比賽要食止痛藥。傷下停下傷下停下，原本對足球嘅火就同對腳嘅軟組織一齊慢慢磨蝕。
每次一傷，教練就係到笑，問你點解對腳咁廢，我都想知點解。傷多幾次，連隊友都笑鳩你廢，話你藉口多多唔練波問你係咪詐傷。我冇回應d咩，但其實我好撚柒sad，有邊個想傷，有邊個唔想可以自由自在咁係草場跑跳頂，邊個唔想可以全力衝追撚住個波去跑然後大大力一野揪爆個龍。無計，我廢，所以我可以做嘅就只有忍，因為我廢，我冇話語權。有時傷有時痛都要忍都要練，因為我唔想比佢地睇唔起。
我冇同屋企人講過自己傷。香港地嘅父母一聽你玩運動就已經屌哂鬼，又話冇錢途哂時間。加上屋企窮，如果比佢地知我花時間踢波踢到傷哂要睇醫生實比人屌到甩肺，波都唔撚洗踢。我唔想比佢地有位入，因為我想踢波。
波齡話長唔長話短唔短，由一個放學跳級跳樓梯嘅後生仔到而家搭火車想坐嘅年輕人，我唔敢講自己付出左好多，但我絕對有犧牲過。或許我真係唔係呢個水平嘅人，夾硬做唔係自己水平嘅野，傷嘅只會係自己。有時見到關愛座，想座咪座囉，因為介意人地點睇而on99望住個位，真係幾笨。做人自私d，對自己好d，先會長命d。

（有感而發，新手出post，咁長希望各位巴打高抬貴手屌細力d）

Too long didn't read
Sorry

Agger ，今日個膝頭無啦啦痛，應該又踢唔到波

半月板重傷
比啲on9仔當自己踢英超咁攔截

sad but true

好鐘意踢波 無奈好易冇氣

其實我想達嘅係
如果傷左，咪抖囉，為左要面子為左啖氣，帶傷上陣，結果未好哂又整多獲，蝕底嘅只會係自己，始終健康最重要
就好似你明明整親腳想座關愛座，但又要介意人點睇，怕世俗眼光結果on99企係到，蝕底嘅咪只係自己
做人諗太多啦，自私少少對自己好d，人都開心d

我都好鐘意踢波 但踢極都唔好

今晚all in白禮頓啦

LET GO HAWKS

係香港玩運動真係唔係咁易

幾高幾重幾歲
老老實實 踢比賽唔岩你
得閒同frd踢下衛生波算啦

Agger 樓主其實唔洗咁chur

完全明白你，巴打加油！
踢下衛生波，唔好再去咁盡
希望唔好放棄自己既興趣

188 82kg 歲就算啦
放棄呢個念頭其實有，但係當你真心中意一樣野就自自然然想盡力做好，難得有機會想試多d睇自己去到幾遠，我個心好脆弱，成日會想放棄，但就衰個格硬頸 每次比隊友串比呀蛇屌個心就頂住頂住，我真係唔想輸比人睇，唔想衰比佢地，但對腳永遠都唔爭氣，其實做左傷追人咁耐，道火唔多唔少都蝕左好多，開始所有野都唔敢去盡，個心理多個關卡，結果打得差，又冇人support，然後重復loop過

唔係果種就唔係果種
你仲要玻璃，得閒踢下街波算啦
你估你外國球星有咁多軍醫backup你咩
去親醫院樣樣都係錢，算吧啦ching

身體質素嘅野天生就整定
無需太強求
好多人好強壯 踢極都唔傷 筋都唔會抽
有啲人又好易傷 踢一場要好耐回氣
依啲野冇得講

足球撚表示acl之後就掛靴
咁就一世

樓主迪亞比？

入左佢地個世界，就知自己差幾遠。

有時有d野真係無得強求，人生並非只得一條路。

大家都咁高咁大，點解你跑得快過火車，我轉個身都慢過閪

改名做祖殊史密夫啦